(文字版) 林作 鍾培生 記者會節錄

無一字一句還原，但內容不刪減不增加
鍾培生啲中文有少少詞不達意，我幫佢執咗啲

林作：多謝鍾生比時間我練習，如果比賽係聽日打我未必有信心，但個時間set去9月中，到時大家就會見到個全新嘅林作，會變成拳手

鍾培生：piece of shit x2

林作：到時我就可以挑人機，賺到嘅唔止100萬，可能成千萬

鍾培生：其實你一文不值囉，你無我你係一文不值囉，係我去比錢定到你嘅價位（一文不值狂loop）

林作：咁我仲有我媽嘅我媽無你爸咁有錢都有少少㗎大佬～都值少少嘅

鍾培生：.....shit

台下記者：（笑）

—————————————————————————

記者：Derek你驚唔驚打死林作呀？

鍾培生：有向師傅同佢操應該唔會死嘅，我本身想搵殯儀館嘅sponsor，但我相信輪椅會好少少嘅

台下記者：（靜）............

—————————————————————————

林作：培生培心有啲會員...漢奸嚟嘅（笑），有啲搵我話係佢會員，但係支持我嘅...

鍾培生：（打斷）收皮啦你！

林作：市面上有好多人都係撐我嘅，多謝大家！

鍾培生：（打斷）我真係想問下呢...我代啲記者問下呢..你啲自信邊度嚟㗎？you piece of shit你有無照鏡呀？你唔覺得自己好蒙羞嘅咩？

林作：成就...就係唔需要咩成就都可以坐喺度...咁...

鍾培生：（打斷）咁我覺得有樣嘢係真嘅！全香港得兩個人係會值得7位數字甚至8位數字比人打嘅，其中一個坐啖我隔離囉

林作：另外嗰個邊個呀？

鍾培生：.........

台下記者：（大笑）

—————————————————————————

林作：我希望普普通通嘅我可以話比人知，我可以嘅話你哋都得，或許我哋不能做富三代....

台下記者：（打斷）你可唔可以講清楚你係咪話你比人打得嘅時候人人都可以比人打呀？

林作：無錯，同人打交隻抽係我哋嘅XX自由（聽唔清楚），只不過出場費要計清楚，有一百萬我打硬，三十萬就未必

鍾培生：即係好簡單...佢嘅..人生啦...讀咁多書做咁多嘢都好，就係佢今日可以坐喺我隔離囉，that’s all
(呢句我估佢意思係：林作成世人最大成就，就係坐喺佢隔離）

即係天生我才必有用，但係佢嘅價值就係比人鬧

林作：（笑）所以讀多啲書，如果係成功嘅，你做到才子嘅都可以同我一樣有咁嘅身價

鍾培生：piece of shit

林作：佢應該唔會日日周圍同人講話要用一百萬打你啦！佢睇得起我好榮幸，呢方面我係打從心底感激嘅....其實！各位！我想講！我人生最大成就應該就係今日呢一刻！如果林作喺2021年3月5號之前係無成就，今日就係！

鍾培生：.........

台下記者：（笑）

—————————————————————————

記者：Derek你驚唔驚林作爆陰毒襲擊你嘅敏感部位？

鍾培生：呢幾位記者朋友，你哋zoom近啲佢個樣，你覺得呢pat屎可以做到啲咩出嚟？

記者：.......

林作：（低頭用手機）

鍾培生：呢pat屎有無機會喺台上面...即係佢用任何陰招我咪揼爆佢，你...你zoom近啲佢個樣

記者：.........

林作：（繼續低頭用手機）

鍾培生：zoom近啲佢個樣你望下佢個樣可以喺台上面做到啲咩出嚟？

記者：......

林作：（繼續低頭用手機）

鍾培生：look at me I’m fucking champ

記者：.......

林作：（繼續低頭用手機）

完

讀恒大又如何

睇字都 feel 到鐘共浸柒味。。。

走呀！陣間呢個post又會俾人話係轉移視線post了

難怪佢冇女朋友
連登嗰浸味出晒嚟

就咁睇字林作撚狗

姓鍾條友好似有精神病咁
咁有錢都搞成咁

幾時講埋my power powerful

未齊啵

睇得出鍾培生似係想學人地mma賽前trash talk
但實際做出黎搞到成個怨婦咁一味人身攻擊林作
睇到好尷尬

學還學 但fucking champ個度真係好好笑
兩個都係fucking clown喳

鍾狗一開波已經嬲爆爆咁唔知嬲咩

我啲肌肉簡直就係完美

終於賠上生命係邊part

佢真係好投入ff自己搶緊金腰帶

終賠生好似白痴仔 未打先輸
林作全程專家Dickson mode撚狗咁撚

打針唔好玩，打佢好玩啲

學曬mayweather啦

同問

好撚假

做戲

我覺得作仔呢句好撚正 賠生用返同一招串作仔係抄狗, 但唔應機又即係默認左, 高招

成個氣氛好似波台大戰cctoy

You piece of shit ! (X100)

You piece of shit = 屈毛

兩個戇鳩當有趣，唔好浪費網絡資源報導佢地啦，香港生死存亡之秋

Thanks 唔想睇片見到兩個膠人
幾好笑 睇字林作正常人 但平日attention seeking

最好笑係連cctvb都幫林作

睇得連登多 學曬啲連登仔得把口串柒柒嘅口吻

係呢 佢唔係有個連登ac咩 唔見佢出黎回應下嘅

推

兩個都知點搏見報姐

我171

蘋果寫得好好笑，樓主冇節錄最好笑果啲

從此支持林作

記者會之後現場單獨訪問黎

培生培心有啲會員...漢奸嚟嘅（笑），有啲搵我話係佢會員，但係支持我嘅... 笑到我仆街

有冇片?

兩個都好笑

你上yt 搵高登個channel 有記者會重播條片 記者會完左之後佢有跟住林作錄到果段

但最好笑我覺得係佢話條友姓向

林鍾一戰 笑到仆街

好尷尬

屌奶星，鍾狗原來得167真係一碌柒咁矮

淨係記者會都咁好笑，真係打咪仲好笑？搞到我好期待佢地場比賽

雖然兩條友都好乞人憎但係經過呢役
我對林作加咗少少分係口才同轉數個度
同佢做fd吹下水應該幾開心

有冇人bet365

我冇話醫護係雞
只係個陣食緊雞就打字打左雞出黎

係佢眼中嘅臭雞(全部女人)無佢呢個男朋友囉

其實有trash talk好正常

但一嚟佢講得好kam
二嚟作仔又唔畀面玩埋一份

真係好老尷囉

鍾狗好似高
一碌柒定一碌尻
各位連登兄弟，怕唔怕鍾生咁有錢揾律師告我地誹謗佢呢

啲記者就算想幫鍾共

佢係咁loop piece of shit/zoom近啲作仔個樣

問嚟都嘥氣啦

柒到打冷震成個維園啊伯咁

之前睇林作喺視點31講嘢都已經1999
估唔到鍾培生

鐘生完敗，應該柒到唔敢睇返自己

多謝樓豬整懶人包

林作 口才高過佢好多班
係中共太廢

唔好做溫室小花啦中共

學下人點樣講嘢 真係失禮死人

不值一提
冇關注嘅意義
拉

好撚尷
睇到打撚哂冷震

林作句終於賠上生命

依家上去9up做番自己反而行雲流水

咁最後究竟兩個之一另一個係乜水

呢排睇拳賽電影, 睇到 何金銀

鍾培生：piece of shit

睇字都覺得好笑
鍾培生：piece of shit...

鍾生真係好小學雞

討論林作鍾共, 47子都好, 唔好疏忽721開緊庭

求pin

鐘於培上生命

如果佢唔係老豆有錢 邊得佢咁大聲凶惡

做鍾共條女只會俾人話為錢，因為鍾共名符其實窮得只剩下錢

有錢但係樣柒兼衰格真係屎都不如

請問鍾培生點全程追擊林作

所以傳媒不實報導真係嚴重問題

42:08

終於搵到

屌老尾報導記招都要出鱔稿

其實兩個都是濕鳩..
林作咁又做到big noise了

林好正

鍾培生：（打斷）咁我覺得有樣嘢係真嘅！全香港得兩個人係會值得7位數字甚至8位數字比人打嘅，其中一個坐啖我隔離囉
林作：另外嗰個邊個呀？
鍾培生：.........

鍾培生唔撚夠膽講係林鄭?

林有eq+iq

shit.. 呢句好洗腦
鍾共eq低到 七情上面
作哥唔睇得都‘應該’打得

佢應該170以下

你zoom 你zoom, 好彩記者冇zoom

toyz

you piece of shit

咩事令鐘生挑佢機

佢似係想講全香港人都想打既人
佢日撚日都話打林作係全港最大既娛樂盛事
全香港人都支持佢咁
Toyz 係佢私怨 應該唔係

如果佢上少啲cctoy上多啲波台就唔會搞成咁

笑撚到我仆街，林作條友仔完美撚化三世祖

姓向有咩意思？

香港最惡既都係姓向

林作老母都好好笑
接受垃圾TVB訪問話驚林作比人打到下面，影響傳宗接代就唔好啦

兩隻小丑，on撚99

不過鍾培生喺呢個記者會真係好撚柒

應該真係林鄭 佢出過好多次post屌林鄭

佢藍絲點會覺得係林鄭

大家都係苦中作樂 其實你覺得你做到d乜？

Fucking Chimp

最難睇係台下班媒問d問題一黎on9, 二黎俾牙作完美拆解

最撚精彩 鍾於培上生命

有冇clubhouse文字節錄
今晚miss咗

執過㗎啦
鐘生噏乜

救命竟然對林作改觀
條友講嘢又幾好笑
相反鍾真係好撚cringe

又一個on9

點幫法？東張西望？

真
作哥本身獌迷 可能有上波台

鍾培生：（打斷）咁我覺得有樣嘢係真嘅！全香港得兩個人係會值得7位數字甚至8位數字比人打嘅，其中一個坐啖我隔離囉

林作：另外嗰個邊個呀？

鍾培生：.........

鐘共柒撚到 講都唔敢講

鍾培生唔係有上連登既咩
不如回應吓點解可以trash talk得咁撚柒

講撚到好似唔講嗰兩隻小丑就香港有救咁

林作撚狗玩腸
鍾共嬲到

咁撚樣兩條傻閪口水花上熱門，兒登

無睇過嘅可以睇吓佢有幾7

鍾仔叫記者zoom，點知都係無zoom

佢覺得林作係傻仔 林作都達到個目的啦
出名又有一球野
賠生唔同呀
好似同人一般見識咁

佢以為有錢就可以命令人，但呢度係香港，高官同黑警話事

最大成就係佢揀啱阿爺

鍾共未打都可能已經谷到死咗

我而家覺得佢同裕美真係幾襯，兩個奇怪嘅人可能真係搵到真愛希望真係有情人終成眷熟啦。

有一個位我覺得好好笑
鍾問林： 有邊個鍾意你可唔可以講！有邊個鍾意你！
之後林作講話自己都係一個女朋友，咁佢點都係鍾意我，鍾條素L收咗皮

如果佢夠膽講林鄭就即刻贏撚哂

有錢仔都要做毒撚，piece of shit

鍾共真係好柒

佢身邊只有雞，沒有女朋友

拎一百萬炒期指

唔係講笑 作仔越睇越順眼 有種藝術家氣質

目測林作高四五cm到，如果林作真係171，終賠生真係冇170

呢個好撚好笑，咁都比佢諗到

低頭㩒電話 會否好過 低頭用手機？

林作算唔算 返身

我最記得佢YouTube 話 第一次喺酒吧見林作話佢爛口然後鐘生就喺節目度
pos***
f***
我心諗鐘生係咪同佢鬥爛口輸左

有冇人將d對話key返落破壞之王果段記者會？

收皮啦傻仔

姓鐘on9 x 10
用成半年去搞另一个人？贏係應該，輸就笨7，點計都係唔值
世上不會有一個真正有用的人，用這樣的時間做這樣的事情
再者，佢呢段時間每天會想起林500次，想嘔⋯⋯之後一世，贏了每天仍會想起100次，輸了便1000次⋯⋯直到永遠，阿門⋯⋯

點解唔想下三上悠亞先？精彩人生點解要成世同另一個piece of shit綁埋一齊？

收手吧兩位世細佬，神操作可以是：
鐘 - 捐夠一千萬出嚟完左件事，或投資林的生意化敵為友
林(點都赢）- 努力練習脱胎煥骨，全程錄映上網贏粉絲，之後不論輸贏，勵志故事都成為年輕人（甚至香港人）的典範

呢兩個富二代真係好撚癲

我估啲女都唔想為錢而去得罪咁晦氣嘅人
到時可能又拎100萬出嚟同人打交

林作=龍心
鍾培生=牛佬

鍾培生正一食屎狗
歡迎打柒我
我收五十萬就得

睇字都笑咗

唔計為人，作仔啲對答令我諗起19才子

鍾生炒左你PR佢啦

UFC trsh talk 係好睇 但係對方唔跟套路
你就變左壞人傻仔 燥狂咁

浪費左個 炒新聞機會

會唔會係make noise
好似外國打拳都係咁,賽前係咁串咀黎make noise
打完後就笑笑口

雖然應該冇可能

作仔真係贏哂PR, 首先香港人普遍唔鍾意人講粗口(除咗杜文澤)，第二香港人其實都幾憎人有錢個格又衰。之前以為鍾共個人算nice，點知其實都係狗眼看人低

兩條友 背後識既

唔好太代入，做戲

幾時都話
EQ低一定出醜

可以都係宣傳技

睇完個記者會
真係覺得林作撚狗咁撚鍾共

睇字都冇咁好笑，睇佢講出嚟真係笑到仆街

鍾共真係好撚柒

林作應對係有急才鬼馬嘅，反而鍾生全程都嬲爆爆，又搶咪，下下都係piece of shit + I’m fxxking champ觀感麻麻，記者都覺老尷

有冇問醫護果到 尋日聽clubhouse 話林作串鐘生 記者有問但無回應

好有19才子feel 啲「下話」真係以為我聽緊光明頂

睇完今次先知原來林作之前d戇鳩野全部用演技扮出黎
要撚狗就即刻變返正常mode

是好似同佢9up下都幾有趣

係咪講緊胎屎

林作：咁我仲有我媽嘅，我媽無你爸咁有錢都有少少㗎大佬～都值少少嘅

呢句串撚到

鐘共唔識講野就咪撚講啦，最後仲係咁又屎又piece of shit。本身我支持你變左宜家都想笑你

林作竟然撚到狗

講緊林鄭

其實一直冇變
鍾培心衝出嚟柒
香港人真係慘
冇得簡就搵個稱神
連登仔智商都幾低

如果俾林作條7頭fufu66贏左就好笑

你係咪話佢跟個師傅叫向柏榮
然後佢就話同姓向既熟
因為佢上司係向展鵬
都係向家啲人嚟

真心睇完成個過程都覺得好好笑，鍾生諗住串爆人，但又真係無乜內容
林作onL99又覺得佢真係撚爆鍾培生

btw好憎藍絲狗，林作都好乞人憎，抽水抽到死個日，上台互打真係好睇

等睇林作死喺擂台

比兩百萬打疫苗咁我打
但打針唔好玩呀嘛 打佢好玩呀嘛

作仔

鍾培生：（打斷）咁我覺得有樣嘢係真嘅！全香港得兩個人係會值得7位數字甚至8位數字比人打嘅，其中一個坐啖我隔離囉

林作：另外嗰個邊個呀？

鍾培生：.........

正式宣布鍾培生係暗黃 記者朋友下次記得問返呢條

撚爆種培生

鍾培生小鳩氣到 隨時人地拍地投降照打要害

鍾培生：即係好簡單...佢嘅..人生啦...讀咁多書做咁多嘢都好，就係佢今日可以坐喺我隔離囉，that’s all
(呢句我估佢意思係：林作成世人最大成就，就係坐喺佢隔離）

我諗意思應該係林作讀咁多書，所有成就加埋先有資格比鍾狗打

最鍾意21:12 好有達哥ff既feel

7左就認啦鍾生， 見你d會員死撐你就辛苦

其實鍾生已經輸咗

林作應該唔會真打
會唔會好似日本拳王咁訓喺擋台地下等到夠鐘呢？
林作小丑慣
做咩都唔會再有負面影響

ching語言障礙？

我真係覺得
林作=劉邦
鍾生=項羽

項羽倚住自己出身好，又打得，一開始不斷欺壓劉邦，但最後咪又係輸比劉邦呢個流氓

返工見過佢一陣
佢幾有禮貌

摔角手豬木先啱

林作冇一句直接接侮辱終賠生， 但成個氣氛係， 記者都係期待林作講 ， 林作又顯示出自己修養 ， 呢個好似係林作洗底記者會多啲

反而個小丑係終賠生 ， 失敗

幾百億要扮on9 仔 去做宣傳 ？ 似係真 ...on9

look at me I’m fucking champ
呢句好撚小學雞中二病

佢飲太多咁撚矮

教佢拳條友叫向柏榮

林作話覺得佢好掂好打得

可能因為姓向 有d關係

專家Dickson識撚狗架咩
你講緊上市個次？

都真係幾柒吓...

有自信係好 但點解要成日話自己fucking champ 係咁易換下其他字眼都好呀

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

財大氣粗

佢份人一定勁燥底

上面位巴打好似未聽過

林作自嘲最勁 人笑佢裙腳仔 完全無介意
反而更加借阿媽來講笑 賣埋溫情 又玩得

其實係咪真係想學外國拳賽d 記者會鳩up......

林作無配合......

香港生死存亡之秋左廿四年喇，你又可以做啲乜？
聽日準時番工啦香港人

有錢既高登仔始終都係高登仔

拉！好多林作PR

唔怪得佢隊戰隊搞唔起 有個on9老細

拉！好多林作PR

拉！好多林作PR

其實佢話林作係2個之中其中一個抵比人打
咁仲有一個係邊個

鍾共個樣好似林早洩

培生培心會員去撚灑邊呀???

你聽多次 佢講2020年 唔係2021年[/left][/left]

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

仲要殘體

其實呢句點解？

目測167or169,林作真係完勝！

你都on9，都唔知你up乜柒

其實好撚有深度
終共話冇佢林作係一文不值
林作就反串佢老豆多錢
即係話終共冇佢老豆其實is just a piece of shit

擺明係
但林作亦都無需要配合
只怪鍾唔夠了解香港文化
唔知道唔能夠直接將美國嗰套搬嚟香港

打柒人/畀人打柒都有錢賺，未開始已經結束。

幾時講

屌睇片都覺得鐘共柒
又話尊重對手 人地記者問林作個陣
又要打斷人發言 又唔係有point 淨係識人身攻擊

佢認定林作劣跡斑斑 「早已犯眾憎」
就以暴易暴
殊不知正邪本乃相對 人氣也非constant

雖然都係兩個人互相炒作。不過林作條友又真係幾幽默。

作仔話晒都律師黎，講野係會有文有路啲

遲早終生話連登仔都係piece of shit

柒到冇眼睇

少爺仔脾氣

冇

Mayweather其實有follow佢
我反而想知mayweather見到佢咁樣會有咩反應

d "記者"擺明係終生d 人
問埋d on9 問題, 但反而比林作機會表演口才

扮型

其實做唔到trash talk嘅原因係因為佢對手唔理佢
佢次次認真屌完林作,林作就9up回應

睇鍾培生個ig話自己係tmt angel investor

唔洗起底都估到你係cctoy

生死存亡之秋你仲入娛樂台？

佢要搵廣東話翻譯師

假如林狗贏咗 二番戰屈鳩佢幾球先打

生死存亡之秋呀嘛，過兩日咪撚返工啦，全日留係屋企retweet打國際線啦

竟然有人矮過林作

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

睇相都尷尬啦

咁林作反應又幾快

根本就係 I know Thai hand

佢轉數好快，又有小聰明，做過律師 debate 唔會差

咁講法似係林作唔識一齊炒氣氛
不過確認到嘅係 佢哋兩個真係唔夾

有錢人嚟講
廢撚過大劉個仔

有錢佬點會飲

可能作仔諗到係林鄭 所以反問一句
所以果下佢dead air左
作仔又贏

重有另外值得俾人打嗰個係邊個?

ViuTv條記者fresh grad 來架？
自己問野個咪唔放係自己口？
點聽呀？
On99

枉鍾佢咁有錢，口材EQ輸咗比林作先

佢仲有公私務（即係個d所謂慈善團體，乜乜主辦單位)在身，佢夠唔夠膽咁講先

就算佢肯暗示下都已經贏左，
可惜佢呢d人玩唔起

我係剪片都燥喇 鐘山下下shit shit shit點剪吖

Lm

唔該樓主